2百萬廢人, 敢去遊行食催淚彈但唔敢罷工!

香港嘅悲哀

拉

開廢post仲廢

Yup. Cos we are living in an economic city. And that's also why yellow economic circle brings so much harm to pro China camp

法國罷咗差唔多成個月工
咁又點
個政府收皮未

一個要錢一個唔洗

你老母俾狗屌

生咗你呢隻雜種狗

成班悲哀, 以為嗌下口號黑警就會投降say sorry

吾洗供樓咩

因為有你 冷氣軍師

間公司有印度人做support
罷工都係有人會做野
最重要 罷工果日都無集會
罷工番屋企訓咩

似懦夫多啲
怕失業冇錢供樓
冇得去旅行
冇得吃拉睡

屌你買軍火俾我地用未呀

黑警快撚d開槍屠殺班和理非, 加速攬炒

唔好咁啦

agree

收皮啦群腳仔痴阿媽住